點睇微軟Xbox X 大減價 $2398已經可以入手？

我加埋二手Trade in 現金券

千零蚊已經入手

利申：一直用開One S拎黎睇碟，今次襯RE 3就嚟出，順便升級

有貨咩
見琴日百記一樣2398即刻買左星戰版

佢第一日做promo，即刻狗衝

等Xbox pro

二千幾買完幾個月後年底出新xbox
買完肯定後悔

利申xbox one用家

而家預測Series X價錢最少要500美元

太貴，我唔會考慮

有部封印咗嘅Xbox One
巴打知唔知值幾錢？

（手上冇IMEI碼）

有參考報價

乜仲有尼架機？
有冇Halo, 莎木同Sega rally？

上年四月買左one x $3880不過有好似$500 credit 比你買game
自從打杖同肺炎少左返工，用左唔少時間玩game 同睇片，覺得都值得

PS5都講緊成本450USD
你覺得XSX會咩價

唔該巴打先

仲係用舊最舊既 Xbox one當佢blu-ray碟機睇netfilx咁用 得閒就睇下有冇平game

550-600 USD喇
成本咁貴
加上黎緊支那產能又唔會高

呢個 POST 唔見晒神機打手
咩事

X1 中過伏
佢 9 成同價

買黎無用，無朋友係xbox

Xbox真係買黎玩Forza

想趁而家入

想買但無貨
諗住買黎放廳當4k player
出xbox series x 再放房打機

你可以去豐澤、百老匯，睇吓有冇做特價